我快樂有時

我叫悶有時

永遠沒法預知哪日得你重視

有時我在記憶空間找到你

最終會不分我或你

也算上天的恩賜

轉世讓記憶轉冰

這秒針 轉個彎
繁華極短暫

這秒針轉個彎 繁華極短暫

一切善或惡 聚或散
也定了早晚

回頭是憤慨 看不到未來 於年月裡比賽

何以 這土地 淚再流